有冇人已經懷念CY(振英)?

講真
佢係衰, 但真係衰唔過777
條八婆真係勁撚臭串, 次次對民主派都係抽水、恥笑、串嘴
CY起碼唔會咁閪, 仲要扮下喊扮下可憐

樓主係青山走犯

冇

都係垃圾，何必分得那麼細

冇，講笑揾第2樣。

你都傻嘅，
CY 仆街得黎唔知醒過淋鄭幾多，
而家呢個可以大模斯樣咁得罪埋商家，
扮都唔扮下野，講野又唔撚用腦，
CY都叫呃到下D 港豬 ，
淋鄭連D 成日鍾意返大陸玩，一路讚大陸有幾好嘅親威都覺得佢好唔撚掂

林鄭啲咀臉表情仲衰過689好撚多
成日陰陰笑咁講嘢
香港人真係好撚慘 唉

唔係所有香港國民一人一票選出來的，都係垃圾。

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
今日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)